如果人冇權利奪去人嘅生命，咁人又點解有權利奪去人嘅自由？

唔係話有權利奪去其他人既自由
不過你講既兩樣野之間有咩邏輯關係